防暴警爆入荃灣M記拘捕經理 對全場食客搜身

有冇汁

睇左直播
上左2樓查食客

乜野事啊，可以隨便入餐廳嘅咩？

2055 荃灣 麥當勞經理 被捕

Cls

老蜜經理都要比狗拉 戇鳩

自己開live 睇啦

中資架嘛

邊個台
我睇緊now

個經理唔肯比曱甴入

冇任何地方唔入得
你瞓咗幾耐？

apple有

有無拉人？

手足借個位，唔好意思

商場已經係Hot Zone

youtube 啤梨台(老母睇

雖然m記仆街

但經理多謝你

金拱門

推比美國人睇

On L 9

有，好似拉咗個經理同FA

痴撚綠

係指有無拉食客？

爆埋你屋企捉埋你全家都唔洗同你交代
這就是香港

推比美國佬睇

你係屋企開大
佢破門破窗入嚟都得

鳩拉一件再放出黎 以後冇人敢阻曱甴

呢個真

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
阻9交通變相全民罷工 每一個人都要出泥

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

-
雙十一，周圍塞，阻塞交通變相全民罷工 悼念完一定要有行動，手足既血不可白流

「黎明行動」低風險新職業 - 扮工師

【召集和理非】聽朝7點唔知點做好？入嚟睇下有咩最簡單嘅嘢可以做！

CLS

其實呢個問題可以唔洗再問
佢地有咩做唔出？
都5個月啦 佢地有咩係做完會有後果？

2105 #荃灣 #沙咀道 #麥當勞
有兩名市民被20名防暴警察截查。
#rthk

唔知係唔係食客

仲要語言偽術話冇入你屋企

個m記都係做番自己既職責，都要比狗拉

推

咁樣我以後唔敢食M記了

馬鞍山保安
東屋台老闆娘

痴撚線 食M記都要被人拉
宵禁呀笨

痴撚線

M記經理未必黃 但至少會對所有客付責任

黑人問號

美國狗呢d時候又會時運高睇唔到，蛇鼠一窩

真係忍唔住問你坐咗幾耐。。

大家會問唔係因為唔知
已經對呢個荒鳩謬現狀仍然會憤憤不平
好事嚟

喺香港生活係咪一個罪？

因為著黑衫帶口罩

擋曱甴者，死

支持，以後餐餐食M記

係時候認清個事實
成日話推比邊個邊個睇
其實真係香港人先救到香港
推比佢地睇 有咩用？

你第一日睇新聞？？ 屯門單嘢你知唔知阿

出街就係罪

盡責

個經理幫金拱門擋咗野
嚟緊睇吓金拱門個statement會唔會公關災難自爆

經理做晒佢份內事，保護食客

以後仲點敢出街食嘢，會無啦啦俾警察搜身

係

商界到而家都唔肯屌９啲狗真係on99

良心經理

街市街嗰間？

佢有講錯咩？唔好將警暴變成習慣！

瞓咗幾耐
每日都發生
不過一定不可以慣

依個經理真係係佢既崗位上盡忠職守
唔似得個啲綠色曱甴

仆街仔死黑警

等睇自爆

如果金拱門statement 正常我會考慮需要時再食返

依啲就叫專業

要fa清相

咁又唔得喎

我都想睇

佢地只係進入左剛好位置同你屋企重疊的公眾範圍

可以
黑警入埋廁所睇住你柯尿都得

咪on9 中資㗎

早就唔應該食

推上reddit有冇巴絲開post

留名跟進

改變唔到買咗佢嘅中信將香港啲錢送中嘅事實
不了

遲d入你屋企搜身都得

等睇金拱門扮無野...零回應

算係咁

叫有檔下

好人永遠多磨難

呢2個挑機

Send去比美國m記啦
比佢睇下香港代理幾咁卜街
希望佢收返特許經營

金拱門關公災難

係咪on9

只係由永不錄用變成需要時會考慮啫

2115 #荃灣 #沙咀道
目擊者指麥當勞經理以阻差辦公被捕。
#蘋果

wtf

唔洗遲D，即刻開你拖喇

個經理唔俾防暴入，之後比人拉

屌

到依家都仲食M記既係咩心態

唔講以為夜店差佬開燈查牌

其實黑警自己都知自己係差人！好差既人！

未必啱聽：
班狗做多啲啊，睇下埋商家佬忍得幾耐

而家直頭拎你啲生意黎玩

出師有名

有個俾人拉左

路過
話想入m記食野
班狗話唔得

勞當麥參與暴動

傻鳩真係控制唔到
逼住高層日日講大話攬佢哋

如果個聲明係表示將涉事職員停職解僱，並重申支持警察止暴制亂呢？

金拱門只會炒左個經理

殺人放火強姦非禮擅閘民居做齊晒

入個餐廳幾咁聞

推上去

最後比狗拉鳩埋

傻撚咗

推，有無人見到

應該低調炒人

推俾美國睇！

屌 sbt

比3次警告就入得
CLS

中信100%擁有啦

兩個小朋友都拉左

唉
又48

入埋廁所，條屎出緊時，拉你都仲得

班藍屍一定係咁投訴佢，m記經理可以再搵到啲咩工

又發癲

多謝經理

金拱門之後九成九會抄

我肯定依位餐廳經理係黃

利申：前同事

冇人變成習慣,不過都照計冇人覺得驚訝

去kfc做囉

respect 經理
第二日落去吃

兩個撚狗手足俾帶走 希望冇事

差狗真係大撚曬

痴線…行動啦，香港人

一陣就落去食，我屌呀

搵人支援佢

實俾人炒

你唔放Twitter 未睇唔到囉，講乜撚時運高

間接話俾港豬聽 番工都會俾狗拉
咁做咩仲要番工？

挑機果兩個 放咗一個

懷疑佢d 消毒藥水 比到位狗入

48 頂住呀

屌狗唔好咁近

on9

ｐｕｓｈ

呢個係嗰間嘅總經理(即係老細。。。

呢啲事唔可以慣啊！ 佢做過就代表要接受 ？

點解要合理化佢哋嘅行為
比著呢條友係記者你會唔會再咁講

淺藍
但好盡責

會唔會金拱門都connect埋

唔係帶走一個？

幫唔到個經理

咪玩啦，分分鐘m記轉個頭炒撚咗佢

831

放心啦， 公司有大粒同法律部去救佢

唔係放左一個？

傻閪黑警又鳩拉
基本上一定告唔入
支持反告，索償

respect 經理

一早就應該罷食

放左高果個定矮d果個？

唔係ff,係事實
向警方connect

當當D所謂經理都係前線散仔好低級ga ja

淺藍都拉

Tui this

即係店舖經理,
睇哂成個場果d?

放左一個，拉咗個哥哥，細佬報咗比律師

幾時有人申請禁制令，禁制警甴進入私人地方？

On999

冇錯

金拱門由中資主理，去美方做乜？

twitter 推，以影響做生意為題

推上國際
仲有要幫經理手 可能會秋後算賬

Send to all senators

見到個小朋友有排類似能量啫喱
啲狗話要放入證物袋
都唔知做乜9

痴撚線

【香港獨立黨】 回應吳同學Sonia NG答覆本黨之公開信

鳩拉48 洗鳩大粒同法律部

麥記唔使驚啦

一間舖有幾個經理
呢個係最大嗰個 即係管晒成間鋪嘅

呀蛇真幽默

香港所有地方都係政府地方，沒有私人地方，好似中國咁。

廢老識投訴，大家唔識寫感謝信咩

Email 埋俾美國老麥同外媒都重得呀

今日真係好撚多野寫

大會堂當值其間食煙，

又一城亂鳩咁打人，仲要落緊電梯時打人
完全無威脅下用武力，

室內開胡椒球，

荃灣上撬爆閘 無搜查令 又無指定被捕人 闖入私人地方
仲要個地方係食店老麥

多謝你保護手足

依d工算吧啦
大把黃店爭住請啦

香港人真係好善忘
我記得好似7月果時狗衝入黎M記拉人
M記唔俾CCTV證明狗入過黎仲話壞左

好多間m記經理好人 不過中資

做乜撚嘢呀
個經理盡忠職守咁服務顧客都要被拉

franchise only

唔肯比曱甴入好正常啊
拉咩啊拉

佢fb都係share黑警惡行新聞/片

我唔sure佢係咪淺藍

我會覺得係黃囉

同旺角果間比真係天同地

push

係屋企食飯係咪最安全🤦🤣

金拱門都搞

一間鋪 3個經理+1總經理
對上仲有負責個區店舖既老頂

聽日懲罰m記

衛生好重要

可唔可以申請臨時禁制令禁止警察使用成分不明嘅催淚彈？

藍絲：邊間請佢就搞亂佢個場，唔炒佢就繼續搞。

Cockroaches state

暫時仲未敢大搖大擺入垃圾會

好似特許經營權賣比大中華地區比中信

話事權始終美國老麥

Send to USA m kei

搜查令唔駛再用啦咁，直接入

又chok椒

人哋中資
啲錢直企業袋
唔會對個經理有幫助

運動開頭㕵角嗰間m記好像俾狗入過

好英勇的經理

住幾廿層高可能得嘅

搜查令本身都已經同公廁廁紙冇分別

老母都睇啤梨
你屋企深黃

稍微支持下
唔會常食

蘋果有全程 fa都有相

語言偽術都廢撚事啦

支麥好快會同個經理割

日日都告人地阻差辦公 dklm

我上面先講完黎
香港人真係好善忘
我記得好似7月果時狗衝入黎M記拉人
M記唔俾CCTV證明狗入過黎仲話壞左

mcdonald個trademark唔係嘛

cls

係，好似話佢阻差辦公所以拉佢

哇

咁盡責嘅經理

班癲既捉唔夠人亂咁咬

咁starbucks 都係咁啦
都係比人裝修

剛剛有兩大一中狗車開往尚德方向，各位街坊市民請小心警惕！

點解會有人咁ON9

係咩都唔做 屌柒人坐幾耐就最叻

啲狗鬼識

搜查令呀屌你老母！

旺角又鳩咬咗個阿叔

估唔到m記都係搞尻埋
日日咁樣搞班商家佬
共匪我睇你頂得幾耐

如果我地真係全民罷食
咁即係話
喺M記裡面被POPO搜身嘅，全部都係藍絲

經理會唔會有事？

推到有 reddit post

阻差辦公呢條大撚哂？有冇律師可以出黎話咁係唔犯法
咁樣比狗拉48都好撚煩

經理好波

可唔可以寫表揚信俾佢🙏🏻🙏🏻🙏🏻我驚佢俾人炒

咁都唔可以慣左，將自己的標準降低的

警察
法律
政治
完美合作

幾時死呀

popo high 大左？
傻的嗎?

ON9 不知所謂

係咪on9?? Cls

再嘈班狗話律師都扣留48小時

其實可唔可以一人一信叫美國個邊收番啲代理權
變番做親自操刀

每間舖經理唔同

戇鳩鳩警甴亂咁黎

仆街警甴

炸爆佢意見箱啦
咁抵讚

比狗入=俾連登仔屌做乜俾狗入
唔比狗入=俾狗拉
經理咁都肯阻住班狗

即擺上twitter 要總公司回應下啦

根本冇搜查令
點樣阻差辦公
況且佢地係曱甴 唔係差人

盡責了。

m 記間間都唔同老細 可以點分

咁拉法，重有邊個會驚，on9

中信唔係52%咩？

寫信表揚個經理有冇用
驚佢冇咗份工
或者有冇餐廳請佢

兩個小朋友都好冷靜好叻
大啲嗰個好敢言 比人拉都唔驚咁 希望無事

個經理阻班狗入嚟 被狗拉撚咗

阿Sir乜又係你呀，名都唔改
今朝叫人搞九巴，依家叫人支持M記

popo 嘅理念係阻我者死
法律？咩嚟？食得咖?

唔係拉身上有長者8仔咩？

M記應該係特許經營

cls 拉咩罪名

唔係話要指定拉邊個先可以入咩??(記得律師講過)

永不錄用

而家軍政府治港呀！

香港唔係

Push

M記入面有無人被捕？

告到條撚咩,
屯門個老細都放左出黎,
唔俾警曱甴入就係阻差辦公?
依家係確警曱甴阻人搵食

9成都係阻差辦公

係，兩層24小時嗰間，過條馬路就係路德圍

經理拉埋閘保障自己員工同事安全有咩錯

唔駛咁做
反而真係俾人豉椒炒魷嘅話幫佢搵後路

其實已經係實行緊宵禁啦，佢唔用呢兩個字咋，行為係已經宵禁

m 記間間個餐廳經理都唔同

新都城保安

黑警，中共無所謂
黑警想點就點 中共全力支持
香港商家唔會有聲出

想解釋比你聽，老麥係大陸，但一黎平價食品，
雖然無益 ，勝在方便，醫肚快，又岩前線又岩學生

或者港豬
港豬與藍屍同罪

send比美國總公司，比佢知中資代理做得幾撚好

3個 （2手足+經理）

宜家咪即係宵禁 餐廳都唔入
舖頭就黎開門都有罪

咁你聽日唔好撚出嚟囉笨

屌個經理俾狗拉左，好撚嬲

分店經理，唔係特許經營

推
係經理幫金拱門擋咗

如果佢歡迎防暴入店
結果會係罷食 甚至裝修

擺明魔警犯法，但佢地無後果，見街上有靚女捉番去強姦都得
聖上又支持，黑警更加想點就點

啤梨台係舒服D,一句唔埋兩句粗口
都算幫你心中怒火抒發出黎

殘體字有冇正體字

阿sir 去M 記食police餐
之後去360飲可樂
真係爽

真係玩到好撚大 唔理政治果班都變黃

支持，以後餐餐唔撚食M記
經理唔洗做

食肆點會比警甴呢D污糟野入去

唉屌 搞到好無尊嚴

剷入食店都幾撚弱智

雖然金拱門都要罷食

但尊重呢個經理！

本身係咁寫

我又係老母自己唔知喺邊搵到啤梨台睇
之後叫我一齊睇

上次新港城保安拉阻差辦公，但都無提堂，即係未過到DoJ一關

痴撚線 如果我真係決定唔要命 一定搵日是但拎架車一野衝去狗埋撞撚死晒啲狗

睇旺角嗰邊啲曱甴咬完人死命咁㩒低啲人
當死物咁屈鳩啲手腳

到時就真係會咁

痴撚哂線

I see

已中資

而家美國佬仲有鬼用咩

黑警都唔守法啦

查實尋晚旺角POPO都已經入過M記借廁所
之後驚到要幾架狗車去門口接番佢地

有冇辦法幫到個經理？

馬鞍山保安而家點

m記留返比你啦啊sir

唔黃一早放晒啲狗曱甴入去

唔俾stake holder睇俾邊個睇呀

訓左十年？

沙咀道嗰間嚟，近荃新天地嗰間

咁又唔得！
香港麥當勞=金拱門=中資=共產黨

冇，咁但可以點？

啲保安係咪無入罪放咗了？

呢件事提醒大家,幾紅既公司都唔好難為員工。

黃大仙任務攻略

經理

公廁廁紙，起碼可以抆屎

打工都犯法

推，痴撚左線

唔會啦，如果係藍既我諗一定唔會擋

Cls

聽到黑警話受到威脅要記者行開啲

屌你廿隻狗

連連鎖跨國大公司啲員工都拉得
再證明佢入得任何地方
隨意拉佢覺得唔順眼嘅人
飲食零售業界係咪要出嚟講返幾句屌下狗

罷工啦屌
咁撚唔安全唔撚返工喇屌

剩係唔割荃灣麥記得唔得

2017 : 中信股份 + 中信資本 51%、凱雷 28%與 麥當勞 20% 正式成為策略夥伴

你估佢有需要唔會?
唔好比我開口中 區選前一定會出現一獲

係俾中資特許經營......

計佢中唔中資咁濕碎
而家證明所有返飲食零售嘅人返工都唔再安全
履乜撚咩行職責
尊重警察就係高撚過哂任何公司任何職業守則道德

其實20年後歸返美國總公司代理

DLLM

Full gear有埋裝都受到威脅 唔死都冇用

CHINA
- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labelling
- Authentic universal suffrage

C.H.I.N.A.
Five demands Not one less

快d寫信表揚呢個經理

一日係中資你咪又係比錢佢

一早叫左罷食M記架啦

前車可鑑.
一早已經係海富中心查過人
記唔記得點解要罷食M記? 咪又係M記捉人
CCTV呢??

寫信表揚呢位經理
並講明如果炒咗佢 會強烈不滿 並罷食

其實呢啲同球場咪就係我地想要，
就係要真。唔關事嘅人都要感受下

使唔使推到比美利堅麥記知呢？

國際見

訓撚醒未？

幫手罷食金拱門

莫須有 9up話懷疑你殺左人都困你48

一日係中資一日都永不錄用

HK McDonald's owned by Chinese Communist Party Affiliates!

食個麥當勞都要搜身 我唔會偷嘢㗎喎

濫權濫到咁

前面班人話金洪門搞個經理就罷食？
過去幾個月金洪門唔係罷食list到？
平行世界？

一定要幫佢

不如講下有咩地方而家黑警係唔可以入？入特首屋企強姦林鄭都仲得啊

轉頭可能比m記炒埋
m記奶共架

被捕人士 莊浩軒(讀音)

佢過兩日應該會開始比藍絲搞
上面更加唔會保佢

食老麥都犯法

捉番差館強姦，再屈你神經病都重得。
有咩係唔得

訓撚咗幾耐呀 入屋都得啦

屌呢則cm嘅人都係習慣咗

唔可以慣呀！

仲食m記

聽朝popo實重防黨鐵站
但對於我地D良好市民
流感高峰期帶口罩
入閘張卡拍極都拍唔入
部車太多人 等下班車
車廂太迫 企門口
都好平常姐

曲咋

係就快

48小時內打到你成身骨折，係醫院抖番一年都仲得

M記呢單野要上twitter , 推上國際

蘋果話經理被人話"窩藏罪犯"

正常著黑衣黑口罩應該入唔告吖?
餐廳黎架喎

幾時先全民勇武

得幾隻狗既時候唔處理左佢

到時一大班狗狗 你地又唔肯走

等佢地企穩比人拉？

18區組隊啦 唔好話輸民意外國唔會幫喇

香港要靠自己呀

又核彈？世界就快毁滅
傻仔

M記驚人辭職都嚟唔切啦
仲話炒人喎
M記有咁嘅條件炒人先算啦

我同你講
絕對有可能

如果咁做就好啦
聽日全部經理一齊罷

圖中個個係餐廳老闆
而唔係經理

你係同事定？我係佢朋友，想知咩情況，方便tg?

沙嘴麥當勞餐廳總經理在1小時前為阻止警方進入餐廳而被警方拘捕。我我在此重申他是根據公司程序處理此等危急情況，並沒有做錯。請大家保持冷靜，並安撫經理及其相關查詢。以下幾點請大家留意：

1.我們已盡力與Ken及其家人聯絡，一有消息會通知大家
2.已與Ian 聯絡，公司會提供保釋，律師及各方面的支持。
3.我們明天會與律師及公關部討論並檢視現有的處理政策及步驟
4. 我們會盡快發出內部Q&A 及 交代媒體的查詢。

謝謝各位🙏🏻

👆🏼from Su

金洪門

比狗用阻差辦公恐嚇

尼啲先叫專業

最少收糧個陣對得起自己良心

我寧願無人爆佢係黃
起碼 唔會比藍絲圍攻

Po 帶頭搞亂香港

你係咪佢同事？

支持 經理
而件事唔好牽涉 黃藍就得
金弓門就唔會追究

驚個經理比人炒番轉頭就真

以暴製亂

有搜查令咪俾你入囉，請埋你飲可樂又點話啫

認真，老麥係美國品牌
推去美國話班垃圾搞美國品牌
我記得唔止第一次搞老麥

呢個經理非常有責任感
如果金拱門唔護佢 希望有其他餐廳可以考慮下呢D好員工
如果金拱門肯護佢 最多我特登去呢位經理間舖到破例幫襯下(只限此店)

依家冇一個地方係黑警唔入得
唔比佢入就阻差辦公
係香港咩叫私人地方我真係唔知

屌宜家屋企都唔安全
黑警死全家

網都唔安全

香港M記係黨產，請便

一人一信表揚經理

嗱老麥 一念天堂一念地獄
你跪低嘅話就唔好怪香港人唔客氣呀

睇件衫應該唔似經理仔
應該係店長？

CLS!!

唔理黃藍
起碼佢肯負責任 保護食客同員工

佢啱啱派口罩

這就是公安